消息人士：西蘭公國或宣佈在港撤僑

國花：西蘭花

你都幾有諗頭
成日睇維基百科?

加拿大？

Zealand

一個八平方米的國家

以前用嚟做bt伺服器

Oh my god 會唔會限制埋港人入境

本人只係懷才不遇

考慮不承認特區護照

邊度source呀

一個成日俾00後當妓女咁屌嘅懷才不遇雞蟲中坑

呢個公國聽講話幼幼合法化

係咪預備打醬

香港人可以走難去呢度

同紐西蘭有咩關係

點上去
淨係可以用直升機？
定係可以爬梯